［重要］建議成立臨時機場糾察，控制失控示威者、或者鬼

睇立場有條友係咁煽動其他人，又打立場記者，真係覺得好鬼，明明一直強調「和理飛」，塞機場係一個重要既牌，我地唔可以失，一陣暴力又比位人地入，呢家和平塞又阻到飛機同埋可以向外國人傳遞訊息，一舉多得，因為我地行為和平，政府同警察更加無藉口政入黎！

建議成立臨時糾察，一見到失控既人就上者阻止，甚至趕佢地走，唔好比佢地搞事，令到我地失去機場呢一手牌！

推

不了

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

push

我對於今日機場情況都好失主，但絕對絕對唔能夠有糾察，唔好諗住借屍還魂

糾察就不了
我相信前線手足有足夠能力去分析

即係起大台啦，你點介定你所指嘅失控同鬼
此post已完

我見只係有人屌 但無人去阻止佢 驚佢做d咩又屈落示威者到

唔係起大台，每個人都可以係... 如果咁多人都唔同意咁唔好推呢個post

Sorry

收皮啦

不了 要解決有好多方法

大家都心明 和理飛 有人衝就更好更明顯佢係鬼

連捉都唔使捉 統一到連登同現場風向唔衝咪得

到時係犬心急 一心急就自然多破綻

好！ 我相信各位

Sorry 提出左一個唔好既建議

糾察，不了

縱然我唔同意塞閘，但糾察就真係不了